大貓已經癲左

最強手足

快d升返42比我走

做咩今日振作返啲

快少少升番65俾我閃

聽日落番三十四啦

無問題，3,5,7年後啦。

仲357年？完㗎喇！

5合1即刻上返百幾蚊

應該係英倫銀行開完會有消息出
渣打呢兩日都升爆

唔升點引人買之後再跌

吹周末中美談判, 扮有希望

嘥氣啦
呢個時勢仲覺得有希望真係抵輸
美國擺明唔打爆你中國唔擺休

小小和風就吹到天大喜訊,
久旱逢甘露 自HIGH 打晒飛機